%!TEX TS-program = xelatex
%!TEX encoding = UTF-8 Unicode
%!TEX root = cad-sei-studi-II-pg3.tex

\newcommand{\titolo}{canto alla durata}
\newcommand{\sottotitolo}{sei studi di agamotto sul tempo. seconda posizione}
\newcommand{\autore}{giuseppe silvi}
\newcommand{\anno}{2023}
\newcommand{\pagina}{cad sat ii 3/7}

\input{../shared/stile}
\input{../shared/definizioni}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------ BEGIN DOCUMENT ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{document}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------- INIZIO AMBIENTE SCRITTURA ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{tikzpicture}[every node/.append style={fill=white,inner sep=0.7pt}]
\input{../shared/carta-fabriano-tecnico6-35x25}
%\input{../shared/titoli}
\input{../shared/variabili}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------ RIDEFINIZIONE PAGINA ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\foglio{33}
%-------------------------------------------------------------------------------
%--------------------------------------------------------------------- TESTI ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(2.8185,-5.1)}]
%--------------------------------------------------------------------- METRO ---
  \metro{6}{72}
  \metro{16}{60}
%  \metro{28}{72}
%------------------------------------------------------------------- SEZIONI ---  
  \sex{6}{e1}
  \sex{16}{e2}
%  \sex{28}{e3}
%-------------------------------------------------------- FINE-TUNING & FASI ---
%  \fasi{0}{-360 / - 2 3 -}
\end{scope}
%-------------------------------------------------------------------------------
%---------------------------------------------------------------------- MANI ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(3,-10.1)}] %-------- PUNTAMENTO A INIZIO RIGO, Y0 SU A ---
%------------------------------------------------------------------------- E ---
  \cx{0}{1.5}
  \by{0}{6}
  \cx{4}{2}
%------------------------------------------------------------------------ E1 ---
  \cxeto{6}{1.4}{2}{-1}
  \bxeto{8}{1.4}{2}{1}
  \cyto{8}{1.4}{2}{-1}
  \bye{10}{1.5}
  \cxto{10}{2}{2}{-1}
  \bxe{12}{2}
  \bye{14}{2}
  \begin{scope}[shift={(14,1)},-{Stealth[round, length=6pt, width=6pt, bend]}, thin]
    \draw (0.4, 0) arc (0:-90:0.4);
  \end{scope}
%------------------------------------------------------------------------ E2 ---  
  \bys{16}{1}
  \cxsto{17}{0.9}{1.5}{-1}
  \bx{18.5}{1.5}
  \cys{18.5}{1.5}
  \bxsto{20}{1.4}{2}{1}
  \cxs{22}{1.5}
  \byto{22}{1.4}{2}{1}
  \cysto{24}{2}{2}{-1}
  \by{26}{2}
%  \cx{25}{1.5}
  \cxs{27}{3}
  \begin{scope}[shift={(27,2)},-{Stealth[round, length=6pt, width=6pt, bend]}, thin]
    \draw (0.4, 0) arc (0:-165:0.4);
  \end{scope}
%------------------------------------------------------------------------ E3 ---  
%  \cxo{28}{2}
%  \bxo{29}{1}
%  \cy{29}{1}
\end{scope}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------------ PEDALE 1 ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(3,-14.3)}] % pedale *2/10 da sistemare
  \peda{0}{1.6}{2}{1.6}{8}{8}
  \pedab{2}{1.6}{3}{1}{8}{5}
  \pedba{3}{1}{4}{2.2}{5}{11}
  \peda{4}{2.2}{6}{2.2}{11}{11}
%------------------------------------------------------------------------ E1 ---
  \pedab{6}{2.2}{6}{0.8}{11}{4}
  \pedba{6}{0.8}{9.5}{0.8}{4}{4}
  \pedab{9.5}{0.8}{10}{0.4}{4}{2}
  \pedb{10}{0.4}{11.5}{1}{2}{5}
  \pedba{11.5}{1}{12}{1.6}{5}{8}
  \peda{12}{1.6}{14}{1.6}{8}{8}
  \pedab{14}{1.6}{14}{0}{8}{0}
  \pedb{14}{0}{20}{0}{0}{0}
  \pedba{20}{0}{20}{0.8}{0}{4}
  \pedab{20}{0.8}{22}{0.8}{4}{4}
  \pedba{22}{0.8}{22}{2}{4}{10}
  \peda{22}{2}{23}{2}{10}{10}
  \pedab{23}{2}{24}{0.6}{10}{3}
  \pedba{24}{0.6}{25}{0.4}{3}{2}
  \pedab{25}{0.4}{26}{0.4}{2}{2}
  \pedba{26}{0.4}{28}{0}{2}{0}
  \pedab{28}{0}{30}{0}{0}{0}
\end{scope}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------------ PEDALE A ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(3,-16.3)}]
  \draw[very thick] (0,1) -- (6,1) -- (7,0.20) -- (14,0.2) -- (16,1) -- (30,1);

  \filldraw[black] (0,1) circle (2pt);
  \filldraw[black] (6,1) circle (2pt) node[above, yshift=3]{\footnotesize 100};
  \filldraw[black] (7,0.2) circle (2pt) node[below, yshift=-3]{\footnotesize 20};
  \filldraw[black] (14,0.2) circle (2pt) node[below, yshift=-3]{\footnotesize 20};
  \filldraw[black] (16,1) circle (2pt) node[above, yshift=3]{\footnotesize 100};
%  \filldraw[black] (15,1) circle (2pt) node[above, yshift=3]{\footnotesize 100};
%  \filldraw[black] (16,0.2) circle (2pt) node[below, yshift=-3]{\footnotesize 20};
%  \filldraw[black] (19,0.2) circle (2pt) node[below, yshift=-3]{\footnotesize 20};
%  \filldraw[black] (20,1) circle (2pt) node[above, yshift=3]{\footnotesize 100};  
\end{scope}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------------ PEDALE C ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(3,-17.8)}]
  \draw[very thick] (0,1) -- (6,1) -- (7,0.20) -- (14,0.2) -- (16,1) -- (30,1);

  \filldraw[black] (0,1) circle (2pt);
  \filldraw[black] (6,1) circle (2pt) node[above, yshift=3]{\footnotesize 100};
  \filldraw[black] (7,0.2) circle (2pt) node[below, yshift=-3]{\footnotesize 20};
  \filldraw[black] (14,0.2) circle (2pt) node[below, yshift=-3]{\footnotesize 20};
  \filldraw[black] (16,1) circle (2pt) node[above, yshift=3]{\footnotesize 100};
%  \filldraw[black] (15,1) circle (2pt) node[above, yshift=3]{\footnotesize 100};
%  \filldraw[black] (16,0.2) circle (2pt) node[below, yshift=-3]{\footnotesize 20};
%  \filldraw[black] (19,0.2) circle (2pt) node[below, yshift=-3]{\footnotesize 20};
%  \filldraw[black] (20,1) circle (2pt) node[above, yshift=3]{\footnotesize 100}; 
\end{scope}
\end{tikzpicture}
\end{document}
